Авторизован, юр.лицо, без карты лояльности.

- Тестовые данные: 

ФИО Петров Иван Сергеевич 12.04.1986
пароль 123ABCabc!
номер тел +7923111-22-33
электронная почта petrovtest336@gmail.com

организация:

ИНН 779473827
КПП 456123789
название организации OOO “Петров”
юр адрес РФ, г. Краснодар, ул. Солнечная 10
почтовый адрес 350072, г. Краснодар, ул. Солнечная 10
расчетный счет 40728010700082400649
БИК 040349602
наименование банка ПАО Сбербанк
город банка Краснодар
корреспондентский счет 30101810100000306602
  
  - Предусловие:
  
0. Открыта админка https://test2.stroyrem-nn.ru/simpla/index.php?module=UsersAdmin
00. Найден данный покупатель (если нет, то зарегистрировать его вновь)
1. Пользователь авторизован.
2. Открыта страница: 

тест сервер - [Растворные пистолеты, сопла](https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/rastvornye-pistolety-sopla)

прод сервер - [Растворные пистолеты, сопла](https://stroyrem-nn.ru/catalog/rastvornye-pistolety-sopla)

- Шаги:
  
  1. Выбрать товар с черным ценником, запомнить цену. 
  
  2. Нажать на этом товаре кнопку "В корзину".
  
  3. Перейти в Корзину.
  
  4. Проверить сумму за товар и скидку.

- Ожидаемый результат:
  
  1. Сумма за товар в корзине и в блоке "Итого" равны и отображаются с учетом суммарной скидки (за объем и за группу ОПТ) от цены в каталоге.
  
  2. В поле "Скидка" указана суммарная скидка от цены товара в каталоге.

Автор: Валерий

- Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-08-09 | 18:11 | Chrome 115.0.5790.171 | FAILED https://trello.com/c/5BEWhx8o ||||  |
|||||||||

- Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|||||||||
